Biden: 支持終國加入世貿係天真嘅決定? 唔同意

JAKE TAPPER, CNN:
Let me ask you about China. In 2011 when you were vice president you said, quote, "It is in our self-interest that China continue to prosper."
A lot of people think that allowing China into the World Trade Organization, which you supported, extending Most Favored Nation status to China, which you supported, that those steps allowed China to take advantage of the United States by using our own open trade deals against us. Do you think, in retrospect, you were naive about China?
你支持終國加入世貿 享有最惠國待遇 令佢地可以搵我地笨
依家諗返起 會唔會覺得之前對終國嘅取態太天真

JOE BIDEN:
No, here is the thing. In the context of that, we want China to grow. We don't want a war with China. I said to Xi Jinping, you may remember the president wanted me to spend time with him as vice president, he couldn't do it, so I traveled around the world with him.
唔會 我地想終國成長 我地唔想同佢開戰

He asked, why do you keep saying you're a Pacific power?
I said because we are. We are a Pacific power. If we weren't, you would not be able to have any stability at all. It's in our interest for China to be stable. It's not in our interest for China to take advantage of us.
終國穩定係符合美國利益
不過佔我地便宜就唔合美國利益

What has Trump done? He poked his finger in the eye of the allies and embraced every autocrat in the world, we make up 25% of the world economy and we've lost all our friends. The way to keep China in line is to make two things clear. Insist we play by international rules.
侵又做咗D咩 佢令美國失去盟友 佢就同獨裁者fd
要終國唔亂黎 我地要堅守國際慣例
(其實片中佢先講錯咗做50%)

全個CNN訪問好長 我無睇晒
有興趣嘅你可以搵黎睇下 佢講嘅two things clear入面第二樣係咩
話埋比我聽 thx

China Joe唔係浪得虛名架

民主黨！

China joe做咗總統美國人學定普通話，準備定做附屬國啦

Joe Biden反中?真係得啖笑

"反共已經係美國共識 大家唔洗驚"

China joe表示有支那幼幼做朋友就夠

CLS
問D問題尖銳少少 就比人話個記者係GOP派去

對比之下 劉大使玩腳已經算好正常

淚灑長安大街

CNN FAKE NEWS

屌

同場加映

Biden:
I will be totally transparent in terms of my health
when it comes to trump VS me, just look at us
who seems to be in shape?
who's able to move around?
slow Joe?

開於我嘅健康狀況 我會完全公開透明
要比較侵同我嘅話 一睇就知啦
邊個fit D呀 邊個可以周圍走
遲鈍Joe? 一笑置之啦

睇上面comment 有人屌個記者係幫GOP

美國版嗤之以鼻

民主黨，國民黨